====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: novatrice , parce qu ' elle admet l ' idée de plusieurs villes nouvelles puissantes , idée qui compte des partisans avertis et nombreux;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

